攬炒巴點解唔send email 俾美國選民去追撃拜登？

而家俾China Joe 上場啦

email 唔係可以救世界咩

咪囉
搞鳩完螞蟻上市
搞埋拜登上台啦

佢興事後先話你知其實一路做緊